如果匯豐跌到33蚊，我直播奶暈門口兩隻石獅

今個月內33蚊

條廢老血肉長城咁頂，隨時頂返上$50

LM

肺炎

隻獅子仲圍緊板 奶板ok?

留名

石獅？

lm

石？

仲整緊喎
奶真既獅子ok?

奶著木刺

唔係銅獅黎咩老友

到時話無石獅想奶都無

咁都好過排隊上IFC天台

介紹返
跌穿35就升級

奶青姐屎眼ok?

奶獅子jer la 7頭

加埋鮑姐屎眼

我點睇得出果2隻獅子有冇暈？

拿, 我撐你

SHORT PUT 33